吳亦凡(Kris Wu)同王嘉爾(Jackson Wang)兩個你睇好邊個?

兩位新世代國際性Rapper於早日相繼發佈最新音樂錄影帶，吳亦凡最新專輯《Antares》的主打歌《November Rain》大受好評，成功證明自己的實力與才華。而王嘉爾的最新單曲《Different Game》找來知名說唱歌手 Gucci Mane合作，亦為其歌曲帶來不少話題性。

嘎嘎
凡凡

兩個都係垃圾

睇好樓主

下==

緊係唔翼煩啦 skr=.=

Jackson Wang!👍🏻

頹廢風都handle到

Ai ai ai ai ai ai
got me feeling like a Papillon

Kris youtube 買埋view 都唔夠jackson

咁撚高都可以影到咁矮

不如你講下頹廢風邊個carry唔到？

緊係Jackson Wang 啦852

Team Wang

毒撚

兩個都咁正咁完美點揀

佢哋兩個可能係世界上最接近神嘅男人

鍾意聽個碗又大又長

嘿 嘿
準備好了沒有
你看這個面它又長又寬
就像這個碗它又大又圓
你們 來這裏 吃飯
覺得 飯 很 好吃
我看行
你們 來這裏 吃飯
我給你們拉麵一樣很開心

嘎嘎>25

jacksion唱歌跳舞都高一班

Kris Wu

Jackon Wang